自我完善係呢場運動成功的原因

錯，犯過好多。
我唔逐一講，因為唔係要針對邊一面，因為一個冇大台嘅運動注定會亂。
多啲發表意見，多啲聽意見，自我完善，一齊爬山！